邊款電子琴比較好 budget $3000

各位巴絲，我一直有學鋼琴，最近想玩電子琴整音樂，budget大概$3000，想問有咩電子琴好推介，可能$3000唔算多啦，無咩靚野，都想知邊款琴比較高cp。但係如果我又想拎部琴出去玩又想自己係屋企整digital，唔知$3000有無可能呢，尤其係琴鍵最好可以有模仿鋼琴嘅重量。真心求教！！

本身想真心比意見你覆你
但屌你個名 真係幫唔撚落

求教啊！

Yamaha

師兄 我啱啱見到roland Go-61k好似都唔錯，我應該遲D直接去下琴鋪試下琴。多謝各位意見

3000.. 仲平過部屌米電話...有心不如儲多少少錢先...

咁一般應該幾多錢買部琴 for外出+自己編曲創作用？